{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047907",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071159?place[place_type]=GID&place[gid]=1071159&place[latitude]=36.3173968818&place[longitude]=126.5098604224&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천 겨울연가펜션"
    },
    "text": "当宿泊施設は公共駐車場は徒歩2分の距離に位置し、ホテルは海辺から徒歩1分の距離にございます。 また、コンビニも徒歩1分の距離に位置しているので便利です。 ホテルではレザー枕を使用し、入室は午後15:00、退室は午前11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用する場合は、2人基準で15,000ウォンを払わなければならず、3~4人は20,000ウォンで、1人追加する場合は5,000ウォンを追加で払わなければなりません。 バーベキューの利用時間は午後5時、午後6時30分、午後8時に制限されています。 携帯電話で決済が可能で、無料Wi-Fiを提供しています。 客室にはガステーブルが備えられており、共同バーベキュー場では浄水器と冷蔵庫が使用でき、共用電子レンジは1階の階段にあります。 大川海水浴場は徒歩約1分の距離にあり、周辺の観光地としては石炭博物館、冷風浴場、レールバイク、開花芸術公園、ジップトラックがあります。 人数の追加費用はオフシーズン、準オンシーズンでは1泊基準で1人当たり10,000ウォン(24ヶ月以上)で、オンシーズン、極オンシーズンでは大人20,000ウォン、子供20,000ウォン、幼児10,000ウォンです。 基準人数および最大人数、入室および退室時間は厳格に守られなければならず、未成年者は法的同意なしに入室および男女同室での宿泊は不可能です。 ペットと一緒に入室することはできず、客室での肉類や天ぷらの調理は禁止されています。 午後10時以降はバーベキュー場の利用と高声、放歌、または喧騒な行為はお断りしております。 客室の整理や生ゴミは退室時に必ず分別してください。 価格および予約可能な客室のリストの詳細については、詳細に説明しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の位置はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は公共駐車場は徒歩2分の距離に位置し、ホテルは海辺から徒歩1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後15:00、退室は午前11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどのくらいの料金がかかりますか？",
            "answer": "2人基準で15,000ウォンを払わなければならず、3~4人は20,000ウォンで、1人追加する場合は5,000ウォンを追加で払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後5時、午後6時30分、午後8時に制限されています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備えられていますか？",
            "answer": "客室にはガステーブルが備えられており、共同バーベキュー場では浄水器と冷蔵庫が使用でき、共用電子レンジは1階の階段にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては石炭博物館、冷風浴場、レールバイク、開花芸術公園、ジップトラックがあります。"
        },
        {
            "question": "人数の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "オフシーズン、準オンシーズンでは1泊基準で1人当たり10,000ウォン(24ヶ月以上)で、オンシーズン、極オンシーズンでは大人20,000ウォン、子供20,000ウォン、幼児10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊ができますか？",
            "answer": "未成年者は法的同意なしに入室および男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "客室での肉類や天ぷらの調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用に制限はありますか？",
            "answer": "午後10時以降はバーベキュー場の利用と高声、放歌、または喧騒な行為はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "客室の整理や生ゴミは退室時に必ず分別してください。"
        },
        {
            "question": "価格と予約可能な客室の詳細について教えてください。",
            "answer": "価格および予約可能な客室のリストの詳細については、詳細に説明しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 602
    }
}